其實我哋有無得向聯合國求助、告港府？

作為被逼害嘅香港人
有冇一啲既有程序可以請求國際援助？

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

如無意外聯合國都係親中

中國喺安理會有否決權，好多嘢都好難搞

要幫一早幫咗啦，冇撚用架

聯合國幫唔到
香港係中國一部分
幫你即係中國反台

全世界係得侵侵夠膽同習總玩野